痴撚線，打開電視，有線，Now tv全撚部唔講人話

撐警既撐警
譴責暴力既譴責暴力
仲要繼續支持政府
而家警察無法無天，濫權濫捕到一個地步

仲可以有依啲泯滅人性既言論出現

除咗武力升級，真係無其他路行

見到社會越來越荒謬，媒體越來越不堪

真係核彈都唔割席，依啲顛倒是非黑白既地方，就係香港人想要既香港？

和理非同勇武缺一不可

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

試問邊一個香港人，睇到警察濫捕，暴力拘捕，企圖謀殺香港人，仲可以支持警察？

試問邊一個香港人，落到街，見到示威者既和平，分派物資既自律，互助互愛既行為，可以唔動容？
互不相識既香港人，為同一個理念走上街頭，追逐同一個理想既香港。仲可以唔支持示威人士？

只有兩類人
一，既得利益者
二，唔了解示威行動，只睇tvb

所以，面對第二類人，要虛心解釋佢知，咁無理既政府都忍左咁耐，依啲人點會忍唔到？

香港人，加油

點樣叫做唔講人話呢？
傳媒不嬲就係要中立，狙擊CCTVB係因為佢地偏頗。
耐唔耐就有啲打人罵有線同NOW變紅媒
大家有眼睇架
唔好覺得人地唔報示威者既好就罵
咁樣同藍絲冇分別

但武力繼續升級咪被人繼續譴責？

所謂中立係相對
老細話事
外國傳媒仲係好撐

係咪都繾責架啦

cable 同 now 個老細

我睇now 兩邊都有講 新聞係要咁

岩，新聞係要持平，兩邊都要如實報
道

兩邊都有講，但篇幅就有差別

咁有冇引述埋d消息人士

咁又無，都係訪問相關人士多

睇多幾日啦，so far我覺得now都仲唔會睇壞腦

有線前排先踢爆北角黑警講大話wo🧐

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

I hope so